港島人士 可以既請你地幫手

家住西環 岩岩招待左兩個同事 地方都夠比多1 2 個人
而家出緊去兜個圈 拎住幾件衫希望有用

港島人不嬲都係最熱心!!!!

其實唔洗好耐 你比到個地方同事沖個涼 feel safe就得
今晚我諗無人訓到覺 大家一齊幫手

提提大家 路上面除左大據點 小區都有明顯多野狗
盡量唔好拎太多令人懷疑既野
衫盡量斯文款

推希望多d好人

盡量唔好留公園 我西區掃黎都多左野狗

我怕好凍, 出街多數著多幾件衫係身

幫推

你一時既方便 其實做就左下一次行山既幫手
唔好令街上既弟兄姊妹feel alone

以防萬一

搵到未？

多謝你，希望執到多啲人番去

小心保重